屌你老母，啲99後真係好撚廢

全部都鳩下鳩下，烚下烚下，低低能能咁
所以話98真係最後香港黃金世代

樓主自爆98年出世

咁公平講句，98一代真係特別高質

Sorry 97回歸後出世既只可以叫支那香港人

你咪繼續打飛機囉

大得人一年甚至可能幾個月就企喺道德高地
哪裡來的自信

係咁㗎啦😉

/呢個真 00後真係唔撚知個腦裝乜

你錯啦 無bno果d係叫特區香港人 有bno果種就叫英屬香港人

你啱
香港人唔駛支那幫手都分到三種人

00後果種就叫支那香港人

同過一個03返工 佢問我有無玩抖音我話我down都未down過
啲99就ig成日話返深圳「蹦迪」 好撚on9 香港有lkf唔去要返大陸飲假酒 jm9

拎BC嗰啲點計

排隊飲喜茶啲相好多個樣都廿幾歲喎

英國人

至少冇我份
嗰啲個別例子啫